光頭警長身為中國人去左武漢幫手未呀？

枉微博咁多人支持你呀！

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

藍絲標準答案：中央自有中央安排，唔需要去添煩添亂